你班傻仔 由佢武肺死到半亡國個陣我就感覺到 呢排個升市係回光返照啦!!!!!

買牛日日賺 等死啦你地

又救

咁你又入7500？

7500好波

頂，岩岩入左熊呀屌你

牛哈哈

7500

靜啦又救市

依次太刻意啦

麵神 我跟你買又賺

完美入市

我立即屌你老母

強制開工，點會唔升

7500!!!

今日7500上唔上到7蚊

大哥，你又想點玩呀？

相信國家隊，唔怕！

有啟示

今日冇國家隊呀

唔怪得即彈

又有黑客？

10:54分開POST 然後見底了

俾條生路行下得唔得
想賺餐m記食下都阻頭阻勢

Same road

今日信住面仔先啦

暴力救市

咪睇下推唔推得起
我熊內房

唔好同麵仔鬥氣

對麵仔對賭十賭八輸呀巴打

以後我都唔敢唔信你lu

知驚未

社會主義鐵拳！！

今朝熊左等268

跟！

仆街啦，快d反手牛

明係有人托市，邊有可能爆到封城仲可以升咁多

果個咪係樓主囉

Gel

立即屌你老母

大成交跌睇你點救

麵哥一出聲，下就即刻轉燈

大dodo萬歲

0005帶領恆指暴跌

今次叻仔

多謝面面

勁

麵仔

屌你
麵哥同船, 錢如噴泉(對家)

牛吽吽

麵神又施展奇蹟

堅會29000

推

事實就係升爆
現實生活死晒都冇影響

多謝樓主

麵忍左幾撚多日，終於出返口氣

麵神你神中之神

信左你 all in 左7500

麵囝，可唔可以玩埋美股

唔好搶左 香港麵

張嘢幾時都咁有效，只要隻衰仔麵繼續燈